去到英國，點申請打cov19 疫苗針？

有冇人知？
好似就黎有得打

正式 rollout 先啦。
同埋首階段應該都係畀咗 health workers 先。

你巳到左英國? 你要打疫苗針應該要同係GP講.

唔係掃你興，唔係本地人應該係最後一批打..

都係睇GP安排:

值得等啦，一比起「強國」疫苗就覺得好正

yep 應該係醫護，跟住係老人家

關咩事，你比咗healthcare 果舊錢佢就一視同仁
反而佢係會優先比老人家同醫護打先

醫護，老人先，對小朋友最後！

鳩up唔使本唔怪得乜都要source

鳩UP都寧願係咁啦
唔通好似支那人咁黎香港搶醫療會對本地人好咩
話人蝗自己同佢地想法一樣，有著數就想搶

如果你係做HEALTH WORKER既就算NON-LOCAL都有得打先